# python Flashcard



## Leírás
Python kivy/kivyMD mobil alkalmazás, ahol tanuló kártyákat tud lértehozni a felhasználó saját magának. Ebben a kártyában megad kérdés-válasz párokat, amit tanulásra használhat, kikérdezheti magától a kérdéseket.
